其實林鄭係唔係香港最大的燈神

佢次次都話不會最後又執行

係又點，受罪既都係香港人